好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

如果你係連遊行和你shop都唔去貼連儂牆都淆
唔該係廁所幫手貼文宣！！

呢樣係你唯一一樣可以盡點綿力又絕對安全嘅事

做法非常簡單

1.每日帶定幾張文宣+膠紙 or MEMO紙+筆
2.去一次廁所貼一張

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好懶唔好慣唔好原諒香港警察

推

推
文宣好重要

Push

pish

推 香港人 報仇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好計 推

推咗幾日，希望手足覺得有用會幫下手貼

利申 日日都有貼

喺入邊貼滿嘅話都唔怕俾狗咬

呢樣真 真係接近零成本

推！！！

Ho ball

push

Ok wo

準備移民

帶手套貼🧤

你確定用貼？印同寫更好

但一定要係商場，藍絲店公共廁所就最好

memo+筆都得
有時想宣揚警暴要圖咪要印完貼

將林鄭雜種大頭貼係尿兜
或者老豆搵仔的電話寫係廁所援交

你個名

最好去大灣區

我地貼到去廁所
我地貼到去後樓梯
我地貼到去後巷
我地絕不投降

貼到街知巷聞

多謝你 69到10月都好活躍 但最近真係驚到街都唔岀
有你呢個po 我會貼曬我去咗嘅每一個屎坑

五大訴求
缺一不可

僆儂場擴大到任何角落！

公司廁所都得

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

依家仲唔移民真係傻嘅

其實地產好多街招貼左係欄杆上或燈柱，再貼係張街招上面，遮住個電話號碼

直接用marker寫
支那人/蝗蟲/不是說好抵制香港 之類
等佢地落嚟玩都玩得唔開心

好多地方都得

新職業叫廁格師？

支持

推下

大家加油

推 廁所嘅流量好高㗎

話俾手足知，我地仲有二百萬人係度

不如話在心中，既環保又安全

帖主唔移去大灣區就真係傻

再幫推

真係移到民都會恭喜你離開到呢個地獄

但有 invitation letter再貼上來先再講啦

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

Pushhhhh
Strong post

直接marker 寫落去會唔會快啲

Pishhh

夠錢去發達國家啦 傻仔慢慢抗爭啦

大灣區啱五毛

推，每人做多少少

一齊推! 一齊貼!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

剛開學時好多學校廁格都有依啲圖，不過沉默左咁.....

做到

信我，呢個最快